唔好畀錢施捨冇錢開飯嘅抗爭巴打

人係有尊嚴，有骨氣

佢哋肯即使捱餓都要買裝備抗爭

證明佢哋係真心愛香港，肯為咗香港而犧牲

你咁樣無條件咁畀食物同裝備佢，喺施捨，係可憐佢，咁令到佢地更加心噏

嘢食係要買，裝備係要畀

但唔係無條件咁畀，喺借

用乜嘢嚟還？

同佢哋講

用抗爭勝利同香港嘅未來嚟還

唔該大家

唔好令到前線難堪

多謝

人係唔會無端白事接受無條件嘅施捨

用借嘅話反而合理化成件事

大家既可以互相打氣

亦都可以避免雙方面子受損

唔好再用一種可憐嘅語氣去散佈義士冇錢開飯， 我係個義士都會覺得難堪

佢哋為咗香港付出咁多

唔該畀返尊嚴佢哋

唔好當人哋乞衣

你而家係要借裝備畀佢哋

試著說為香港奉獻一切

不要說為抗爭窮到冇錢開飯

push

試著說 我借一頓飯給你，你現在要做的就是去打勝仗

不要說 快吃吧 不要餓著了

老闆係舖頭放置咗KFC禮卷 大家有需要可以上去拎

香港人加油！

我而家畀裝備你

你要做嘅就係抗爭到底，攞返香港嘅未來

>>>>>>>>>>>>

唔好整傷自己呢件裝備我畀你啦

唔好講拎

係暫時借畀你，光復香港之後你要請番我食飯

尊嚴係佢哋上前線嘅根本

唔好用一時嘅疏忽打擊佢哋嘅骨氣

佢哋係真心為香港嘅戰士

Respect

btw 捐裝備好過直接捐錢

水同藥物都好重要

心態決定士氣

士氣決定勝負

真
比野食佢地都會唔敢拎
會話留比更有需要嘅手足
好想幫班細路

有任何援助嘅可以喺呢度回覆

推畀大家睇到

但係可以改改用詞

由消極變積極

推

塞畀佢哋

用強硬嘅語氣同佢講

食完你同我下次再出嚟多一次

在瀟灑咁擰轉頭咁就得了

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

互推

正氣